Q1. What species is Greedo?
A1. Rodian

Q2. How many bounty hunters did Vader hire to track down the Rebels?
A2 6

Q3. Who is the head of the crime organization kown as the Black Sun?
A3. Prince Xizor

Q4. What alien race is more commonly known throughout the galaxy as head hunters?
A4. Amanaman

Q5. Who is Jabba the Hutt's main spy
A5. Ephant Mon

Q6. What is the difference between Boba Fett's costume in ESB and ROTJ?
A6. Jetpack Color

Q7. What species is Bossk?
A7. Trandoshan

Q8. What 2 aliens sit at the base of Jabba's throne chair?
A8. Oola and Salacious Crumb

Q9. Which droid is the supervisor of Jabba's other droids?
A9. EV-9D9

Q10. What is Boba Fett's real name?
A10. Jaster Mereel