Q1. Which bounty hunter hates Boba Fett the most?
A1. Bossk

Q2. What is teras kasi?
A2. A fighting style

Q3. What was the name of the six-breasted girl who entertained Jabba the Hutt and his criminal associates by dancing in the court of his desert palace?
A3. Gargan

Q4. What is Bossk's father's name?
A4. Cradossk

Q5. Name the Nikto skiff guard with green reptilian skin and small horns who worked at Jabba the Hutt's palace. ?
A5. Klaatu

Q6. This Nikto piloted one of Jabba's skiffs and was killed during Luke Skywalker's rescue of Han Solo and Princess Leia. Who was this alien?
A6. Pote Snitkin

Q7. Who is Jabba's lieutenant?
A7. Bib Fortuna

Q8. What species is Sebulba?
A8. Dug

Q9. Who is the main singer in Jabba's band (the Max Rebo band) in SW:ROTJ?
A9. Sy Snootles

Q10.  What species are Sebulba's slave masseuses?
A10. Twi'lek
